{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042609",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "용인 더후펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 チェックインとチェックアウトの時間についての案内があります。 定員の料金であり、超過すると追加料金が発生します。 追加人数を要請する場合、ペンション管理人と相談する必要があり、追加料金が発生します。 また、宿泊をしなくても、追加人数に含まれて追加料金が発生します。 最大人数を超えると入室を拒否される場合があり、この時の払い戻しはできません。 ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可され、その他はペットの入室はできません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)を利用する場合、追加の利用料金が発生する場合があり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理に若干の時間差による誤差が生じる場合があり、重複予約の際に先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 ペンションを利用の際、個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、サウナ、食事、駐車、ファミリー利用ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "定員の料金で、超過した場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、超過した場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に含まれずに宿泊しなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数に含まれずに宿泊しなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室は可能な店舗のみ許可されており、その他の店舗ではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用料金は追加の利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差はありますか？",
            "answer": "予約管理に若干の時間差による誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "ペンションで利用できる設備は個別バーベキュー、一軒家ペンション、IPTV/WiFi、キッチン、客室禁煙、フットサル場、バーベキュー場、サウナ、食事、駐車、ファミリー利用があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 456
    }
}